一通死左？

大家上唔上到

垃圾一通 入到都用唔到

熔斷

Wtsapp都死埋

第一日用一通？

易鑫人踩人導致熔斷